勇武拒絕道德綁架！自主性遊擊，上策也！

轉貼tg:強烈呼籲勇武派：

【拒絕民陣道德綁架】

【堅持遊擊裝修中資】

因為聽日冇不反對通知書, 民陣所謂嘅100%和理非遊行係唔會出現, 從之前嘅經驗所見， 聽日個劇本就會咁樣重複： 遊行就嚟完結嘅時候就有勇武派堵路》黑警衝出嚟捉人》 勇武派逃走但後面有大量和理非塞死咗條路所以走唔到》 勇武和理非一齊被捕被虐打

勇武派已經不肖再參與無意義的和理非遊行，而係堅持游擊裝修中資商鋪。理由非常充分，事先報出地點時間嘅和理非遊行白送人頭，而且十幾年來無取得任何戰果。

記唔記得前一兩個禮拜嘅共識係： 大遊行有不反對通知書就參加， 冇不反就分18區遍地開花， 點解勇武派要接受民陣嘅道德綁架而走回頭路？ 唔出席大遊行唔幫民陣充人頭唔代表你係放棄抗爭㗎, 你係可以同一時間用更有效率嘅方式去打遊擊。

你話你需要人數掩護去做嘢，事實上人數多反而塞死咗條路令你逃走唔到。 連登有個鬼post叫勇武去保護清真寺就更加荒謬, 示威者唔係糾察呀大佬, 勇武派最痛恨嘅郭紹傑就係做依啲捉鬼隊, 民陣要捉鬼咪搵返郭紹傑嗰啲做囉。

戰術上係應該利用po po佈重兵係九龍嘅時間,分散去各區裝修, 因為今次冇事先張揚分18區,各區必定狗力空虛, 勇武可以輕鬆完成任務輕鬆逃脫, 繼續令中資市值暴跌。

美國印太區助理國防部長Randall Schriver認為，雖然美方關注到香港示威者的各種戰術，但香港的示威武力一般，大致仍是和平請願，示威者的武力程度遠低於官方的鎮壓力度。裝修係美國眼中只係小事到不值一提。

當勇武再進化成孤狼, 咁就再冇任何強權可以阻擋到你， 香港勇武仲差最後一步就係自主性，抗爭係應該自己揀日期時間地點行動, 而唔係跟大隊，唔跟所謂抗爭日程表先可以煉成最高階嘅be water,po po先至無路可捉。

打遊擊嘅北越連美國都可以擊退到

放棄遊擊嘅香港人連popo都贏唔到

記住係小隊式遊擊先，自主行事！

狂推

自推

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

理論係好，但點實行係重點